（求討論）廢老每日行程

0700-0800（出門）:
成班廢老晨早就出街，成部lift都係廢老，塞住啲位唔畀學生哥同打工仔入。一出lift一定要塞住條路慢慢行，有著數幾細聲都聽到，叫你借過就老撚都聽唔到。

0800-1100（食早餐）:
一日之計在於晨，唔食飽點做廢老？所以朝早一定要去各連鎖快餐店食個早餐，跟手拎杯熱水坐足幾粒鐘 。

1100-1200（做運動）：
用盡廢老優惠搭車，平時行路妹吓妹吓，一有車就狗衝爭位坐 ，坐唔到嘅就開聲屌後生唔讓坐 ，一喺就喊苦喊忽扮晒可憐博同情 。

1200-1500（下午茶）：
廢老們繼續喺各大連鎖快餐店食嘢，早早霸定個位望住班後生搵位食lunch ，任人問有冇位都話有，務求用最少成本霸住成張枱 。

1500-1700（娛樂）：
去冒險樂園執雞！啲廢老最鍾意𥄫實部機，部機一出上一手啲飛出嚟，啲廢老就即刻上前抆咗嗰幾張飛。
然後默默咁入一個幣去玩，再大大力撞落部機度，撞到部機大大聲都一臉「冇事發生呀 」嘅樣，如入無人之境。

1700-1800（搭車返屋企）：
執雞執到咁上下，一見班後生放工，就拿拿林搭車走人 。話之條隊排到幾長，總之有車就上，無視排緊隊嘅人係其次，最重要係無視落緊車嘅人。地鐵都有話：「請先讓乘客落車」，不過廢老就剩係知「請先讓老人家上車」 。
好啦，上到車都未完㗎，仲要望實返工返咗成日，攰到眼都合埋嘅打工仔，大大聲單打你冇敬老嘅心，係垃圾 ！屌到終於有人忍唔住讓個位出嚟嘞，啲廢老又可以喺繁忙時間準時上車坐到落車 。

1800-2000（返到屋企）：
返到屋企就睇6點半新聞，一路睇一路屌班後生搞亂香港 屌到餓，就煮餐飯睇住tvb嚟餸飯，睇電視見到衰人就大嗌「正一打靶仔！ 」，見到有人俾人恰就話「唉，冇陰公」 睇電視嘅係你，做到密情上面嘅又係你

2000-2030（瞓覺）：
過完充實嘅一日，除完副假牙又安祥咁瞓覺啦

星期日參加愛字頭遊行，打下後浪，又袋幾舊水

起身
落公園坐
訓覺
第二日

無睇地盤？
Fail

企係度睇街邊地盤開工